已All Out 1137 HKTV (39) 極震撼消息期待區

等收錢

上返13蚊call我

13

張圖好正

83單確診
爆升未

1475呢！！！

一到12蚊準時接貨

12.01排

11入 琴日13無走🥱

仲有無得升翻上13蚊琴日走唔切

me2⋯⋯

諗著13中 一鳩插撚到12頭

準備穿8

插撚到變7頭

今朝一路望住佢由12.8插落12.1好似坐過山車咁
極大離心力

SH 1475
buy and hold 算
delete app 唔睇了

過山車刀會上
呢部係跳樓機

見到咁多新人當堂放心哂

Diu吾挽了
等$10.5再煙
Wiki每月會上一次$13

10.5入，13蚊出。
每個月賺一球
癲佬有3球了

吾好甘大聲

疹蛇支持既股就係靚股

入!!!!!

Amazon 2.0

牙疹上星期$11重貨左數緊錢

震撼

到底CITI卡平D定DBS卡平D

睇完條款都唔明點拎$160
mastercard拎$50+$50+$60?

一定係DBS啦

呢個就係震撼消息？

master 同visa 分別

終極震撼消息

咁多好消息聽日$14不是夢

其實冇人送會有人用架咩

啲餐廳唔掂

用openrice好過

JPM由10月20日開始減持,total 減持左1.5%, 主要係比Citi 同美林接左,同埋有D散戶.
其中一個比較有size o既游資CICC都出左貨.

星期5爆升十幾%果日,持股狀況冇乜太大變動,主要美林主要增加得多少少(0.2%), 應該係當日換手率好高, D人出出入入咁炒.
另一點就係當日我眼見JP出左好多貨,但睇持股又只係少左0.1%, 可能同一時間又buy又sell,都係唔知佢想玩乜.

走哂等消sick

唔係改返ALL IN咩

J隨牙皮散貨

基蛇d美肌又大賺
挽能晒

美肌事少..屌米事大!

低開高走 大特價益連燈仔

師父隻隻刀大賺⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

高開=低收
收開=go south
牙婆刀識挽

新手想問邊度睇到呢啲資訊？

一日跌一蚊

Straight fall no water flower 💦💦

又跌乜鳩

轉場go j匯豐好過

jp表示多謝連登仔高J

正式玩完

Wiki 已死

而家入ok?

等返$11 先啦。消化下升幅。轉炒中概股。

會俾連燈仔恥笑

有咩推介牙千蛇

買wiki夠系

如果I bank持貨量高係咪代表揸得過？

三飛烏鴉
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

WIKI=Amazon 2.0+美團2.0
14蚊gogogo

11/2019
005 $60
1137 $3
疫情已完 打回原形

24 先啱

唔係.有好多其他野要睇,只係參考下.

落返10蚊叫醒我

3頂

食金拱門買淘寶都唔怕恥笑啦

係個win字

之前由1137轉左去1475，好唔好轉返過黎？

兩隻都係疫情股，咁轉有咩意思

食盡波幅
(跌幅）

見1137跌得勁d, 唔知會唔會多水位d

跌到禁，又做韮菜

有咩推介?

轉511逼逼昌奴
日日升

訓醒搞成咁

繼續訓

三頂....點算呀

等緊你推返上去= =

技術分析騙人的
Amazon2.0 唔洗睇圖，唔洗睇pe。有信念就得

尋日all in左屌米冇錢啦.

1475一樣都係垃圾

港股刀是騙人的(;´༎ຶД༎ຶ`)

集氣啊！！

我 $26 入，竟然都穿

而家又要再等

有冇人john?

今日

組團
一眾1137post ching撐場

有冇人可以share 個zoom code

滿左報唔到

極震撼

大户報哂

聽朝震撼消息

遲來的震撼

好有中氣

Link?

95371494217 256001

= =?

Zoom

梳，老餅冇用過

佢話下年3，4月玩樓宇買賣

極震撼消息

佢外賣都未搞掂
唔敢抱太大期望

一步登天咩
你地同幾年前高燈仔教wiki做生意有咩分別

一入去就完左!

17:45-19:15牙

你喺呢個場玩咗咁耐
HKTVmall 要屌先識醒架嘛

做埋交易所
呢鋪$100 不是夢

Hktv mall可以買樓？

係

之前都可以買私家車啦 後尾無左回事

地產股

簡單道理
疹狗買得 就知尾聲啦唔通毅進疹都賺到錢咩

咁就扑街了

JPM 已經減到去6.35%..近來低位..

基蛇

又高開引傻
睇路

唔驚，富途近來高位

下星期四又賭業績，傻散準備好俾大戶收割未

星期五入下星期三放

10月出業績生意少左=連升
11月出業績生意多左=34

依家入，一陣放

應該係星期五？

我要收割大戶!

大戶割大戶
一頸血

我正式宣佈，11.6 係鑽石能量底！

Gun了，希望賺餐晏仔🙏🏼

仲有冇機會上返去13

冇，轉挽逼逼娼奴了
準備穿8

呀疹又話Amazon 2.0
做咩仲跌緊

唔跌邊有得sing(;´༎ຶД༎ຶ`)

穿8了

星期一震撼消息入場苦主舉個手

牛牛又話有震撼消息

基蛇甘重手

我其實都想,但不是我呀.

呢期美肌有隻叫JMIA, 大家可以留意下..非洲版的HKTVmall..上星期估值都仲算平,都係around 2倍 GMV左右,最近升左好多.

基蛇又賺一大筆

轉場707 亞洲亞洲

一齊shout 亞洲亞洲

Come on Gimme Five 亞洲亞洲

收到wind,星期一有震撼消息，今日入定星期一就多謝我

又震撼

講定先
阿皮又贏

收到

牙皮用錯ac
一齊恥笑

JPM 6.27%

星期一你就知

D錢仲係1337度

282著低燈
就有D新聞報下
第二日又炒起

股票已反映
跌勢已成形

坐艇

1475無底

跌返到無疫情嘅時候

未到3月低位

入貨機會

甘癲= =?

呀疹 數下得返幾錢？

已經連跌5日

5日前應該酒

配合震撼星期一
所以下次開大
今日醉後上車機會

ok all in 等星期一消息

星期一破底

大家注意保暖
天台會好凍

跌落$2凍過水

星期一啲人流仲未清哂 仲排緊

牙皮又贏

突然做mud9

都話星期一有震撼消息

J啦仲問

震撼唔夠
我要極震撼！

突發，HKTVmall好消息‼️

👏👏

J仲係the皮蛇度

y not both

快 消息is coming

兩邊刀屙煙

星期一就會多謝我

我見倒有好多富途買上去.

我都係唔明點樣all in幾隻股

賭緊星期一消息

啱啱張大單就係皮sir ？

＄

今朝張1手大單

小心落多口。

牛牛先係大戶
細嬤可以行埋一邊

有疫情但炒唔起疫情股，仲係咪叫疫情股？

今日又成 90 單確診

最近連登仔已經進化到教Elon musk做生意，教佢科技發展。

一丁都炒唔起啦 仲跌突

典解基蛇甘有米

收緊政策仲未夠

我要停課，wfh

炒猿

一手賺500
果條友已經唔見左

訓完晏教準備chow sing

327 乜樹？

無咩樹就升架啦 始終業績好

跌到11會入

一丁開車

又係你

你咪又係

爆升0.02

扑街，追唔切，上唔到車

升到揾唔到位落車

算唔算good news to 1137

睇黎又上百
又要入1137
定入清仔？

why not both

慾望無限錢有限

一丁一手都係6000幾姐
學生哥得一手錢？

兩隻都買就成兩皮一手

= ="

John 蛇準備全面進場未

消息指本港今日（29/11）新增約100宗確診 創第四波疫情新高！

114宗

上呀

唔夠多

聽日跳空上20 ok?

聽朝不問價入
直上50
約定經紀睇樓

其實佢到底搞乜 $9跌落去$6

啱啱爆返武肺嗰陣短炒咗一轉
但本身仲有貨坐緊

大陸無確診
增長比預期少

仆街 冇錢溝

D錢去晒TSLA?

快遞股

一樣係疫情股

好想10蚊個陣入
下星期 車尾燈都見唔到

唉屌 遲咗兩日睇

感覺聽朝早多12.4 之後回落11.6左右收市

快d 11蚊我開倉

算吧啦你11.2又唔入
為2毫子錯失2蚊機會

頸線支持位明明係11.3 。點解定11

11蚊齊頭數
散戶心理壓力位
醉多跌1,2蚊only

牙皮13.2放晒11.2入返
依家就黎12.2
輕鬆賺三蚊，高過雷蛇股價

睇住連登指標。輕鬆贏

爆升無人關注
當堂安心哂

多人關注=頭幾分鐘就收皮
禾吾敢出聲了

1137逆向股
大市跌先識升
大市升就大跌

條蛇死咗
All out 1137 all in 1337

莖蛇煙左未

今日出糧但要找裝修費 冇錢

大芋莊🐍

一丁咩事轉燈
真係好弱好弱

d麵淋晒

個心真係屌鬼
hktv就開車
佢就紅燈跌到baba聲

落錯注？

jp 一日唔停都冇運行

之前7.4啲貨仲未放

true, 沽得好勁

jp=傻鳩

唔大力沽做乜

上星期

牙添又贏

窮L冇資格玩1137

正解

12刀穿埋
Molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

血肉長城(;´༎ຶД༎ຶ`)

阻人發達

守唔住12蚊啦

仲有8蚊未穿

78單無事啦 bye-bye wiki

第四波已完

咪又係 WFH 同停課

準備free fall

仲有收緊限聚同加強罰則

最後入左日清

咁睇唔開

佢話有新一輪收緊喎

完啦第四波

完之前
比我執啲先

挽完
大家等第5ball

等JM入貨實際D

等你出貨實際D

11.35買本身想等佢13放
宜家係咁跌想12.1-12.3左右走算

就轉燈

幾日後業績

可以跌落$10

咁震撼？

跌落$1.137

上星期已經真．止蝕無哂1137
拿, 1337就有貨跌緊嘅

老皮周圍溝女

幾多號出11月數據？
唔貪心，上12.8就夠

有錢就是淫性

出又點，你望下今個月頭出果份數據升幾多再望下之後連跌幾多日

可能係老舞兵團 老皮讀書Dance so㗎

等我ff下都好嘛

收到wind牙皮跳老舞致富╭(°A°`)╮

食黃店都要俾你地追擊

你出名麥記加大

M記唔係黃色字架咩

等緊極震撼消息

紅皮可恥ಠ_ಠ

等緊5000

收到wind，4點後有震撼消息

甘梨入返味牙= =?

唔想玩
次次有震撼消息都俾JP打返落黎
走慢啲都lock住

jp只係想造多d波蝠你食

唔知咩人蜜蜜買番上去
基🐍睇唔睇到？

成交咁細擺明傻散黎

收到wind 大戶臨收市先掃貨

繼續反

點解1137無輪架

你d wind下次可摸耳收早啲？

癲撚左

提晒水啦，你撳個掣入貨要幾耐？
早講你地入左坐多半日刀吾耐煩，
今次咪爆升前十幾分鐘提你地
╮(╯▽╰)╭

上星期五咪提左

震撼吧‼️

但你放咗

hktvmall 個外賣依家搞成點
好似無聲氣咁

雷蛇特價好吸引
1137最多咪炒聽朝5分鐘
有貨嘅一開好走 聽朝jp又割韮菜

5分鐘多了，呢排刀系3分鐘

沽左差吾多2%刀仲有$12算系甘

唔係突然有第4波，應該沽到10蚊了

收到wind 細嬤要用沽左既錢掃返上去

刺激12月GMV

點睇？
聽朝一開市有無直隊20？

直隊$113.7

個個唔出街由朝上hktvmall到晚

Din佬話聽朝一開市$1137

╭(°A°`)╮

日清仲要跌幾耐

聽日無$13都可以唔洗再玩呢隻野

PANIC SELL

都睇地區
我屯門都算多選擇
不過未必賺到錢呢個野

等睇JP割韮菜

竟然冇爆升

高開幾分鐘等大家J一J先

Jp 入貨wo琴日ms出貨

26號data黎喎

Ok不問價

30號佢淨流入77萬股無錯掛

啲data 早兩個交易日架清

要問jp高層gay sir

持股升返上6.2%

柒咗

到日清上

甘少= =

咁你今日買唔買

皮蛇又贏

空軍刀少咗

入返少少信念股

輕鬆
業績好始終會反映

睇到你呢句 信心返哂黎

咁少成交好鬼喎

一J起機!?

極速轉燈

又跌

特價益你

又要溝貨

酒鬼牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

又到12蚊溝貨

特登早啲起身諗住放都走唔到

溝啦溝啦 大特價

JP大特價益散戶

11.9平比我咁好，唔溝唔是人

屌喇媽好廢

好明顯係大戶洗緊盤啦有錢就溝貨驚閪咩

溝維基好貴

冇錢= =

廢佬

琴日又話11蚊先入

12.2走1137換入1337@2.6
食盡佢

hing sung

諗下諗下無咩可能到11蚊

支持清仔

Ok gun

牙皮入返327未

不了。出貨

2.5X好想入

急不及待好想入入了

J盡左無子彈

加油 丁丁

放唔放好 坐佐一段時間

如果放左就爆升呢

甘快d放
好多人等緊你

我緊係SH 冬天冇得輸

咁勁
等我入一手

翼刀舞德贏

唔好嚇我

威狗用錯ac

掛12.3都放唔到 仲要sh幾耐

下次1137同1337應該GROUP一齊開討論

1137 1337 維基雷龍數錢區！！！

已All In 11337 HKTV / Razer (1) 融合討論區

數輸幾多錢？

其實都係同一堆人

1137 不了，過氣股

目標價113.37

過氣股，下年冇疫情可能又蝕錢

香港已死

幾時出11月數據

以前月月J訂單新高，有哂路線，有哂Plan
依家keep住訂單數字已經還得神落

1137貨多搞到我唔太夠錢重注1337

個個都諗住13蚊走，邊有可能升

幾日後

All out 1137 all in 1337

希望呢幾日廢啲， 等啲冇耐性嘅傻散走曬先有得升

wiki幾時發盈喜刺激下牙

派息

穿8

11月,12月,甚至乎明年1stQ條數還可以, 但打後個同比增長真係會好吃力,今年3月打後基數太高.

今日系米星期二？
單號2萬2.....
吾能系牙？

課多張變5萬2= =

52000就差唔多.

夠平 香港IT 人工世界級

收到wind有消息果日會出消息！！！

基sir隻小米做乜9唔講以為仙股

20萬股等緊個wind

大戶

1810？配股喎

無錢入蛇仔

企唔上11.9真係賺少d都走

大戶洗緊盤姐驚閪咩

酒走(;´༎ຶД༎ຶ`)

驚閪咩JP洗緊盤姐

機會黎啦大戶sir

跌勢已成形

多謝你提醒！！！信念唔小心動搖咗

依家行緊三角形態

wiki呢排送貨快左，送上門刀系兩日就到
香港人已轉會迫迫娼奴了

上星期四買要一個星期
反而星期日可以兩日

星期二閃鳩日買刀系兩日到貨

即係會點
利申唔識睇圖

底乘高除2

今年個底係3蚊個頂係13.7
3*13.7/2=20.55

係上底加下底開方2次呀

配股~ 短炒果D我都要輸,不過長線應該係好機會,準備重注跟大戶一齊接貨.

Gay sir

坐穩

得嗰百幾萬成交

(;´༎ຶД༎ຶ`) 個震撼消息係乜
真心Miss左沒睇

大家刀等緊

潛晒水

笑死，夾埋牛牛傻散群，成個局黎

醉後上車雞會

Facebook咪公佈咗囉
出sanrio口罩丫

快，飯後入吾切

走唔到貨既20萬股先走到4萬，今晚轉買btc

廢 信念去哂邊？

確診破百極震撼

廢炎, 普通中國傷風感冒

103宗要起飛！

thx癲佬

雷蛇 () ：產品於AMAZON感恩節周末TURKEY 5穩佔銷量排行榜前列

飛左去邊

睇嚟真係要幾百單／多人死先會升

飛刀

巴打靠你了

R.A.P🙏🏼

Sh 15萬股，蛇蛇咩事

美國有得打疫苗啦
仲炒疫情？

wiki d信念暫時要分D去屌米度...

尼度系香港= =

飛左去條龍度

咁炒唔炒疫苗股好呀?

話咁快又執幾皮

炒外國嘅疫苗股
唔係大陸嗰堆

富者愈富

莖蛇呢排tsla執唔少

今日吾轉綠燈禾自含

含手指呀？

有咩推介???

過黎J 1337啦

賺幾多部電腦

總統大選嗰陣放撚晒

咁呢排挽咩= =

Ok 悔改了

得 1137 同 快遞股
後者等 業績出

前者刀等業績

轉左綠燈喇，不過係一丁

Ching心水清，知道我講緊一丁(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

1337我見你地講有暗地J...執左少少.

極震撼‼️
Wiki個app死左

準備好34未

股價未反映

未反映即係有排跌

收到wind今日go south

高極都唔過12喇

吹奏完就玩燈制

等爆bin

通常公布得已經水尾

利淡

娼好出火

Art 4先岩佢唱好知你地就會唱反調出貨佢再入貨

但佢估到我地會知道佢知我地唱反調出火佢再入貨所以佢唔入貨

即係佢估到我估到佢估到我？

我地都估到佢知道我估到佢但我估到佢估到我所以我估到佢下一步係想估我地估佢想點

ching心水清

All out 1337 All in 1137!

一丁都爆升

洗完盤要爆上13蚊

JPM最近都冇乜出沒,應該安全返D

見到話爆SING
去AASTOCK F5

Jp特登壓價造一個疫情股炒唔起既假象
等d傻散唔敢煙
之後就

34(;´༎ຶД༎ຶ`)

一丁點計
升唔起仲跌突

咪升緊囉

有大單入
快

醉後上車雞燴

衝上1137蚊

收到wind今晚有極震撼消息

幾時真係有極震撼啊！！

大公司當你一百人都$100000
震撼

大公c起碼過千人啦

大公c起碼過萬人啦

睇link都估到係咩

瘟故知新牙= =

11:50PM 85XXX
JPM 6.08%~

為左睇數字，等到購物車有兩樣變缺貨

我成日都係咁....T.T

收到wind，星期一有震撼消息

無限星期一╭(°A°`)╮

無限震撼篇

Blackfriday賺甘多仲吾發盈嘉= =

朋友11月o係HKTVmall 11月條數比10月仲少左~反而11月佢地實體店銷情又比10月好左.

只係你朋友間野問題

我都覺!

醉猴上車雞燴
一陣冇貨吾好哭

ALL IN 左喇

13蚊有貨哭緊了

吾巧哭，消息黎緊

極震撼 又破百

太少 跌得

股價已反映

破百都要跌，0確診會點

會升

1137！升啊！上啊

系，快！

買少少炒sale data當賭場馬仔~
本來想買多少少..但今日個成交..........

ching掃晒d賣盤佢啦

$12先叫多少少貨..

你掃上$12咪得= =

1丁爆升 wiki仲未訓醒= =

收到wind 大尸尾屎掃貨

星期一

尾市我幫左少少手啦.

原來係你

希望星期一有得數錢.

基蛇頂吾字自己推高佢

我岩岩都入左少少

基蛇識挽，醉後一刻先掃貨
早少少掃上去一陣又畀d蝦毛仔打落黎

希望11月GMV 有$5.3 - $5.4億左右,阿門~

遠超預期

Gay sir碌野好長

冇人講

要加加油

D staff 都唔識接單
Order仲係極少

單咩no

暫時20以下

各位股東幫幫手

全日得20單

米笑= =

John sir 今日有冇煙返

極少外賣
Wiki可否出個攞位/訂位功能= =

收到wind 11月條數太大要計多陣

Wiki今日出公告冇人講

仲未有業績唔通連埋震撼消息下星期一一齊黎

消息人士舉例，若要推行「小區隔離」，例如第三波疫情的「慈雲山公屋群組」，便會要求該區封閉 5 至 7 日，配合居家令情況下，要求所有人士進行檢測，結果呈陰性才可以離開。另一例子是第三波疫情中的「葵涌貨櫃碼頭群組」，一旦政府決定要「小區隔離」，工作人士將不可離開碼頭，須有陰性結果才可以離開，以找出當中的隱形個案。

扑雞了今鋪= =

好耐冇試過第4個working day都唔出業績

條數太大，計多兩日

條數太細，拖多兩日

係喎，之前月報表多數都係同一日出

幾多年前

極震撼 無人網購了

每次刀系3分鐘貨仔╮(╯▽╰)╭

谷你個臭雞。
壓價咁撚明顯
因住反彈 彈親個月球

疫情推唔郁 係咪代表已經唔係疫情股？
香港第一電商

呢句真

Ching心水清

邊條撚屌又係到出貨

香港market咁細

香港國際電視

但消費力強
遲啲咪去台灣開分店
食多範

今日大單又未入
朝早啲震倉 又9縮
收市企返上12
今晚又出業績
劇本已定

香港良心

佢遲出sales data,我都成為左苦主......

醉新目標價$56

加注未

呀疹話1137係amazon 2.0

幾時出HKTV Web Services

78單
無事了

出左業績

未？

出左

證券變動月報表

點解咁耐都未出
係唔係連盈喜起一齊出
定係表現太差唔見得人

連埋盈驚一齊出

wiki大特賣 俾多啲時間大家買

wiki聖誕大特賣
調轉讀

今日收市入咗8手

Wiki聽朝又派報紙
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

賣咗啲垃圾9988 邊隻垃圾啲？

Ching 3月掃貨賺唔少

我識掃1137發左達啦 掃埋啲9988

9988 3月都平喎

仲未出

硬係覺得有野公布先咁遲都唔出
唔通係極震撼消息

Hktv 準備賣盤

?

好撚驚今日先入貨 有咩壞消息

今日星期一

早幾日開左會員大會

認真

I am ready

申利：無貨

今日出唔出得切

突發！一田百貨：沙田店10名員工初步確診

極震撼
聽日14

賣香港業務專心做B2B定點

應該同震撼巴一樣9up

吾出街了，上迫迫娼奴買野了

好似會改名 似賣盤走人

呢個?

賣盤爆鋅

同hkbn一樣上軌道就吾挽

公司轉名會唔會關業上上轉形有關?
以前我做間公司都係由International Ltd 改做HK Ltd,跟住要簽過哂D合約.
11月GMV應該冇乜點少,可能仲比10月多.而據我所知佢地11月中已經開始排定promotional event去到農曆年, 何解會話冇心做?

send 左比證監同hktv 管理層睇
準備坐花廳

報咗狗未 犯國安法

係都拉wiki先啦

得4.9億

sing

聽日點算

$4.9

仆街了

突發業績
4.9億

搞咁多promotion 都係得咁少🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

數錢囉仲問

得返幾多

keep。住4.9億 都仲叫 疫情股
疫情完 keep到4.9億仲想點

已All Out 1137 HKTV (38) 沽貨區

#896 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

$4.9億唔係唔好,但內部都已經出盡左奶力, 本來諗住最少都有10月個數差不多,而家都係爭D. 不過之前D商戶都有同我講過話佢地條數冇10月咁靚,心理上都打左個底.

2020全年平均數係$4.9億, 而家只係維持平均數,明年確實不能樂觀.
希望市場反應唔會太差.

仲有12月

業績跌股價先升
睇返上上月業績就知

無疫情仲想有增長？
無增長，仲想股價有增長？
股價係反映未來嘅預期

希望廣告收入交到功課

唔差在 等埋全年業績

三月尾丫
不過我估年尾左右會出盈喜

諗返起今年3月出業績前一日嚇走左

買定離手
聽日跌幾多成
a. 1成
B. 兩成
絲. 三成
啲. 4成

升10%

絲

醫. 4.5成

盈喜

要被收割了

好消息出火

差唔多 股價$13.7 封頂
$10-12 彈來彈去。

12放 10蚊入
兩蚊砍蚊咁食，食幾轉當佢上左20😎

我又唔係ball fok皮

咁少成交升唔起 不了
抽ipo好過

2.76 j jor 日笨城
典部署

即Allin京東健康 再set100賣

點解你唔問我有無買先呀

J左

好易 依家賣咗佢 轉阿里健康 阿里一定會轉燈

勁。95蚊沽左了

咁都有一格 有肉食了我返去9988苦主區

禾依家心理巧吾健康ಥ_ಥ

一通？

係 平呀 一格都可以賺200

禁堂食?

收到wind一陣有震撼消息

賣咗就爆sing

神之一手

沒一典六
我唔會出手

6點後禁堂食

大部份守規矩嘅食肆比雞鴨鵝群組累撚死
真係好慘

其實食肆有大爆發咩? 一田仲勁啦, 係咪唔好買送

買送有wiki大街市

網上街市極震撼

老實講遲早有速遞員中
不過我相信維基都諗好點做好公關同善後

11.7入左如何部署

嘩 爆升

中午前睇
13蚊啦

震撼啊

皮神又演繹一次開市摸底入貨

摸爆wiki袋底🥴

坐緊火箭

而家WIKI個袋好貴
買包花生算

林奠震撼消息

咦 琴日話唔睇好會跌到落地獄嗰啲撚樣呢

34

對比上年 升左 96% 唔夠
疫情 令到多左 用戶 同接觸人數 唔夠
開始係疫情後個個月都有4億生意 又太小
你地想點

長遠都係同花順面 你點同我架Fc 鬥

12.3走哂。賺夠了。留返俾你地賺

莖蛇好重貨？

小小

molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

妖股，先走。。。

吾挽了

呢隻每次都升一野就跌成個星期，我真係以後唔掂，肺炎股，不了

唔好玩啦 大股東日日沽

呢句真
急不及待好想沽沽了

牛牛淡友嚟
先酒

信念股
每月刀會上一次$13

妖你老母
唔等得去玩 期貨啦 企開啲啦
呢到連登呢 支牛啊

師兄真係好大壓力
13蚊重倉？

想屌下人姐

g持莖清

有冇ching玩1373? 中期條數非常靚~

1.8有貨

醉猴上車雞燴
下午想煙要挨貴貨

巧忍？

沖咖啡一流
無糖
飲慣多糖嘅應該覺得淡

沖咖啡另一隻黎喎
今日先送貨黎

飲開無糖/低糖

今日買個山頂位~

冰個炒我個名= =?

係喎中左伏
不過只要無糖就用得沖加啡

有上連登

轉場去hkbn網購 wiki bye

佢寫到政府係咁送錢俾佢 佢明明係疫情受惠股 今個月無支助仲唔係玩完

升唔起咁廢嘅
明明今日重大利好

仲唔cut loss

Wiki34了

唔係58咩？

酒牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

鳩縮得咁快

hkbn要fun一杯gun
Wiki挽能源鳥(;´༎ຶД༎ຶ`)

陳笑恥幾點出嚟講野 到時應該就酒得

3:00

搖滾準備

醉猴屠生門已關

垃撚圾

笑死 禁堂食都炒唔起

聽日無消息炒就轉紅燈

可能今日轉刀得

V型

N型

正廢股
購物車hold住唔結算住

未買夠350?

未升夠$13

要等wiki 加到$800送貨先有得sing

爆升未呀 磨撚左好耐

幾時出數據？

咩數據= =?

11月既訂單

巧似話成績太差吾出

╮(╯▽╰)╭

依家根本無人驚，個個照出街

免疫晒

牙皮隻百富環球疑派特別息

財色兼收

牙皮止蝕之後煙返未

終極震撼消息 全球有80人睇緊live

過左閃購星期二

紅色星期三

留名睇轉燈

轉左啦

留名睇34

34啦直插無水花

等睇跌返11.7。1日消化哂禁堂食消息

酒鬼牙！

癲佬仲有幾多貨

逆市股

唔放等咩

1137

John 蛇又賺

聽日實C限聚令>塞爆wiki app>加價到$800先免運費>爆sing⚠️
好明顯今日系醉猴上車雞會

玩燈制

要800不如迫迫昌奴

好揀唔揀做娼奴
紅皮

百佳囉好未
11點前落單即日送貨
wiki要排成個星期
轉場誠哥算，等wiki餓死左啦

x gor d股長jar隻隻刀跌既= =

wiki夠日日跌

收到wind下午開車

衝落山？

跌落山

買左野開車送貨

爆sing冇人講

咁就安全喇

冇人講咪你講囉屌
爆升1%爽呀

30％ 真係好chok

咩事

阿皮又贏

冇輸過囉

俾哂機會你地發達都唔珍惜

😦😦😦

極震撼hktv mall 排第2

sor 我每日24小時系甘search

刁，仲玩港股？

牙皮咩人黎

我們在天上的父：
願人都尊祢的名為聖。
願祢的國降臨；
願祢的旨意行在地上，
如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。
因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。
牙皮！

低開=go south
年青人該好好把握🤗

呢幾日又減持左D wiki, 陸續轉去屌米~

上次見你地講我都入左少少玩下...點知咁勁

基哥不問價掃高

屌米有咩咁值

長遠來講佢係屈機~價錢,質量,品牌,可塑性無限,攪一間Muji出來又得,攪一間美的出來都得,攪一間Uniqlo出來亦都得. 電話從來唔係屌米盈利亮點所在.

屌米生態圈

JPM又黎.....

基蛇手頭上仲有幾多1137

近乎冇哂,一成左右.

只有1137癲佬最癲

不要再說了 換馬wiki 好後悔

悔改了

半年賺仲多過我座2年貨

沒有最癲

只有更low

Wiki個外賣搞成點
人哋好多優惠 介面好user friendly

收到wind，每日單量爆升400％，去到20單

ok 聽日升住40%先

癲佬賺咁多，有無用黎試下，刷下單量，有cs whatapp問意見 當堂覺得自己尊貴左

人哋$60 直接$-15
Wiki仲講緊回贈mall多啦

之前試過用HSBC code, 幾千個quota, 3點幾已經用哂

而家好多quota 真心好抵

冇= =
外賣好能貴

多買多平

Wiki聽日j落後

好抵買 99蚊

JPM減持幅度加大,已經低過Citi 了.

仲要去餐廳比錢

減極股價刀吾落去

快！！‼️

快轉燈

差唔多爆邊
2蚊見

丁蛇

大戶進場
Gun

得返80單疫，無事啦

wiki書展冇人講

可以現價入貨

你推文之後唔得

收到wind 3點有震撼消息
入左一手

Wiki 係咪打算進軍台灣市場, 見佢官網喺台灣請marketing

準備起飛

上次個消息出左未?

禁堂食仲唔夠震撼咩
爆升左一日喎

3:01了

奠記者會

走呀 有疫苗啦

人踩人╭(°A°`)╮

準備定
疫苗無效, 第五波仲勁
或者疫苗導致第五波

junk係34緊

走了

懵仔針黎┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

走啦 1月有得打疫苗啦

腐腐duck正

Ok 你打先

低過未禁堂食
好震撼

過百宗嗰時又唔升
咁出疫苗又關1137咩事

FILO直接龜西

爆邊

向下爆

信老美 this way sir

Ok轉場 all in 米帝疫苗肌

有疫苗無爆跌=星期一爆升

疫情炒吾起。疫苗就爆sing
反向操作

突發！今日117人康復出院！！！！

無事了，回家了

返屋企就可以繼續幫襯wiki

用hktvmall已經成習慣，應該無影響

有幾多人會打？成效有幾大？副作用？

股價日日跌已成習慣
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

睇過點

打 打完繼續跳舞

變成習慣要21日
大芋你敢咪開21連陰俾我睇下囉

drop 2 $2

大單流入

算數啦，阿周升得仲多

all in 牙J博一鋪
好過擺wiki磨爛蓆

1373sing sing sing

1373 已strong buy~

我$1.5已經開始儲~ 早兩日gap up 10%我都追左. 呢隻係堅好野.

跟左

今日是咪有極震撼消息？

係(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

極震撼消息就係又無震撼消息

極震撼
就快開新PO
而今日推唔到去新PO

推到點先？

推到仲震撼

推牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

呢幾日wiki app 得6千人上線

12月data molamola

搞乜9網上書展，完全無聲無氣無知知

恥笑開始

又出現左vcp代表咩？

典vcp法牙

50%
一係贏一係輸

雖然看不懂 但好像很厲害

Ching 有料到